支持幾位絕食但唔該真係體力不支先接力 絕食得就冇固定時間

定時接力絕食
一 冇效果
二 只會傷害你老母
三 畀人笑 損士氣
同心合力唔等如容許你地形式抗爭
出面唱聖詩嘅係真基督徒 同部份嘗試接觸基督宗教嘅羔羊( 依家係必須係一定係
絕食 個絕字同我好好履行個絕字

將留存選舉思維先通通掉埋一二邊
依家唔該絕食咁多位做好目前再諗其他

推